到底七夕有咩咁值得慶祝？

一開instagram成堆story都係啲人跟風係咁同另一半放閃，其實真係幸福就日日都係情人節啦。洗乜咁高調做作同人講自己好幸福 自己都有男朋友，但覺得慶祝埋呢啲節日仲要叫男朋友突登陪出街食飯真係好無謂...疫情仲要未完，但成堆隱形患者慶祝七夕出街食飯

利申真絲 諗極唔明 求指教

你吹咩？我都唔明你唔明啲乜

第一，點解第一個post一定要開同香港相關既先，明文規定架咩？呢個唔係討論區黎架咩，唔好為攻擊人而攻擊人啦 第二，我都係想知大家點睇先上黎問下姐，係既人地慶祝唔關我事，但我都係屌人依家出街去慶祝係傳播中武漢肺炎既機會姐 第三，唔開同香港相關既post就代表完全唔關心？你啲邏輯都幾攪笑

睇你講野已經覺得你小學雞、口裡說不